［教你路/置頂］范國威分析：今年選舉是對政權的哂冷！ 能否成功改變就睇今次選舉大戰！

59分開始教路分析
我將佢哋嘅分析分開咗幾part

政治咖哩飯:

今次立法會選舉極為重要的原因：

點解今日政府唔肯分柝警隊撥款同派錢，因為佢地已經數夠票。

所以點解點解今次立法會選舉咁重要，中聯辦會視為政權保衛戰，就係咁解

因為萬一佢地失立法會的多數議席，財政預算案就已經過唔到。

所以建制派今次會保駕敲護航，因為佢地要借今次抗疫作為敗部復活。

大家與其坐以待斃，倒不如我哋一齊光復立法會！

行動大網：

除咗直選唔好投票比建制派之外

功能組別嘅朋友都好重要！

由於財委會嘅崩壞係同陳健波好有關係，所以希望保險界嘅朋友，團結起嚟搵一個可以取代陳健波嘅人

一定要隊冧保險界候選人陳健波

因為佢同許氏錢莊找換店好有關係
係靠佢起家

兩大賤人陳健波，梁君彥
要令到兩大賣港監察受到懲罰至為重要
我哋要用選票去懲罰佢哋
唔需要再用語言等等冇實質作用既野去辱罵佢哋
梁君彥係工業組別
雖然工業組別大部份都係藍
但希望你哋派個唔好太過咁賤格嘅人出嚟選
只要係關鍵時刻企喺香港嘅核心價值到就OK

最後提醒：

如果你因為幾個Mask派下錢，就能夠將警暴問題、打傷你D後生仔手足等等忘記得一乾二淨而投俾建制派，你就唔係香港人！

記住議會入邊有班契弟，以自己做太監為榮，以配合共產黨當局做嘢，而可以利益輸送繼續搵食。呢個絕對一個腐敗嘅體制。記住唔止林鄭係賤，仲要有人喺隔離幫手，組成類似一個執政聯盟，做嘢去害香港人。

林鄭而家俾建制派鬧到仆街，但背後總有一個利益集團係未崩潰，即係功能組別，佢幫政府做呀公，分配資源俾利益集團。如果將來嗰四年仲向佢哋言繼聽從，將冇運行！

仲有，點解建制派會派扮成功爭取派錢，係因為民意，佢哋都繼續想起九月立法會之後嗰四年會呃到人一票，換言之其實我哋係有力量踢晒佢哋走，去懲罰佢，去調整佢地政治行為！係好有用！

若果將來成功，泛民建制就有可能跨黨派地要求佢修訂財政預算案，派多啲錢，或者要求佢抽起警隊撥款，否則就否決預算案！只要能夠今次大家唔好投比建制派，呢D事絕對有可能發生！

若果到時財政預算案被否決，再否決，就要解散立法會，林鄭月娥隨時就要下台！

今舖絕對係哂冷！！

躝啦咖哩

首先踢走呢個政棍先

仲有細良一齊分析
你有冇睇片？

屆屆都咁講
年年都咁講
特首選舉又咁講
區議會選舉又咁講
立法會選舉又咁講

冇人記得哂范國威點樣上位
夾埋一班泛民區會既人 離開泛民 屌鳩泛民
之後出賣哂班區佬 自已就走番入泛民

仲有話自己係本土，然後屌人搞光復搞到好暴力

。

我哈
唔明
攬炒=一齊輸
白票係佢贏哂我輸哂
點解係攬炒？

輸哂就可以一齊做中國人
可以有淘寶全國包郵

到時冇香港關係法
鬼佬外資走哂 得番個廢港
香港做唔到白手套引發支爆
WW3 重唔係攬炒?

叫到班仆街左膠味搞事先

睇你黎好後生

支持進攻功能組別
但佢可否死撚開
終極一戰真係難聽過粗口

佢係唔係呢4年少份立會糧

點解比建制控制哂就會無關係法？
而家建制控左廿幾年啦喎

都幾難
如果膠標同哪吒keep住出來選既話

建制控左廿幾年
你唔提埋重有泛民扮對抗廿幾年
扮到個政制重有得救咁
如果冇得救 咁今年叫人投票?

反骨仔范國威，不了

無過半可以點反抗？
議會夠票就贏唔夠就輸
再有道理 道德都係輸

新同盟今屆區議會都有份鎅死素人
幾時出嚟交代返?

分化撚

冇過半咪等4年再投囉
咁鐘意玩投票
4年後又投過
8年後又投過
投到嬴為止
不過唔知要幾多人先得呢

係咪有D連登仔太細個唔知歷史

冇本土，獨派，先考慮到你班左膠。

分你老母個析咩

如果唔係送中，成個連登仲係度飲緊喜茶睇緊抖陰
點解泛民以前唔進攻？ 因為佢地垃圾囉，廿年都on 撚99
而家有市民係為取消功能組別而出埋自組工會呢d手段，點解唔試得先
如果覺得有人參選就會打散場運動，咁香港人廢到咁根本唔值得救，勸你早少少準備移民

劉細良屌咗本土派幾年
呢到咪成班人當佢契爺

OK
但冇你份入選喎

如果唔係送中，成個連登仲係度飲緊喜茶睇緊抖陰
果個係你地

點解泛民以前唔進攻？ 因為佢地垃圾囉，廿年都on 撚99
你夠唔夠譫講叫人唔好投泛民
一陣又俾人屌做分化屌做鬼
你話可以揀素人的話 你睇下泛民搞緊初選 就係想打壓本土同素人

提提大家

4年前都係咁講

首先我就從來都冇飲過喜茶，你咪撚屈
點解我唔敢叫人唔好投泛民？白頭佬係由頭到尾屌到而家，泛民做得差嘅俾人燒都唔會有人怪
搞初選又話唔公平，到時直接選攬炒撞票輸左唔好問點解，我夠知泛民名氣上贏素人啦 唔滿意泛民做咪自己搞個民記式初選囉
屌完我又係冇解決辦法

上次雷動就以經證明左
唔同派系既人係唔會含撚投對家
咁重初選黎把撚

泛民直選幾十年都係嬴緊6:4
差緊果幾個位全部都係功能組別到
所以初選根本係偽命題

今次紅磡灣選區任國棟轉區撞半素人葉健榮，即使葉生輸左都有幫任國棟助選又點睇
利申：泛民贏知名度

直選今次都係爭少少，仲有班港豬係唔撚知乜事冇做選民
鬼唔知功能組別強姦民意咩，問題係佢唔會自己消失㗎
1. 果班搶攻功能組別選左入去，罷哂所有議案直到政府投降或解散立法會
2. 起義 港共唔夠打投降
3. 全民無限期罷工直到政府投降

直選今次都係爭少少
以前咁多港豬都係6:4
今年你同我講會KEEP唔到?
1. 果班搶攻功能組別選左入去，罷哂所有議案直到政府投降或解散立法會
呢樣只係阻到要全體表決既議案 分組點票既都係阻唔到
2同3 你太睇得起香港人

你答下
投票會影響到你咩
同埋
投票又影響到你？

過唔到半就要等多4年
早幾日上街就拉左百幾件 呢半年就拉左幾千
4年要拉幾多件先安樂
8年要拉幾多件死幾多件
要死幾多人先夠你地投票投嬴對家

1.否決到財政預算案都夠死啦
係差在過唔過到DQ姐
至於講有得DQ 咁根據攬炒派更加應該做啦,美國重多彈藥 話不合理制度

呢條𠝹票政棍自己收皮先啦

叫你講投左票會點影響呀
係咪唔投票呢半年拉左既人就會無發生呀？
我唔覺得投票會影響到你表達既野喎
睇唔到有咩衝突

飯人班人只想我哋永續抗拒！
跟著就叫我哋捐錢俾佢
當日返送中就話叫我哋上街抗爭
今日就叫我哋進攻功能組別

話緊你班泛狗醉心功能組別向一個反人權唔民主嘅制度下投票投票投票逃避現實呀 on9仔！！
泛民班友緊係想永續選舉 做永遠嘅偽反對派嫁啦 貪錢呀嘛兩邊lam盡呀嘛，但你地班友又真係俾佢帶到風向個下 唔知係真蠢定蛇鼠一窩。

投左票咪就係同以前一撚樣
又係過唔到半又等4年囉
投票係得既 早講20年呀
呢幾年上街果班係咪on9仔 係咪自殺傾向 有票唔投就去玩自殺呀

我要雙普選

呢d人蠢唔緊要，仲要聲大大。睇死佢都係呢一年先留意政治嘅忽然黃絲啦。

點樣唔同之前？
之前香港人有咁關注政治？
以前有機會過半？

叫你講投票同你講既野有咩衝突呀
係咪投左票就無人會比人拉？

重申
攬炒係一齊輸 唔係自己輸哂比人地贏哂囉

叻人快d教路用咩方法
定夠鐘天會跌個普選出黎

笑死
原來唔投票=個制度唔存在

係咪唔投票制度會自動崩潰？？

借支共果句
不主動攬炒，亦絕不怕攬炒

不過我而家覺得2020 冇真普選不如成個香港冇撚左佢算

你而家兩樣都唔係喎
投票一絲希望
唔投票係投降喎

由頭到尾唔投泛民咪投本土無人規定你要投泛民

我幾時講過唔投票
我只係講 如果最尾都係冇真普選嘅話，咪攬炒囉

白票黨入左黎未?

之前香港人有咁關注政治？
以前有機會過半？
功能組別 同直選咁多年邊有改過呀
係同今日一樣 點會冇機會全會過半呀呀
做咩咁多年前唔撚教育市民呀 點解泛民提都唔撚提呀

以前冇關注政治? 23條遊行 你出撚左世未
就算23條谷到泛民嬴直選7:3 都係多果幾席
平時都係嬴開6:4
直選嬴哂 咁又點? 係分組點票下又有咩分別
你功能組別過唔到半呀 你點撚樣都過唔到呀
你冇公司票呀
係咪又要等你4年呀 4年唔得係咪8年呀
要唔要提埋你2047都係差27年 你要幾耐先搞到呀
由2012 雙普選搞撚到以家 搞撚左D咩出黎呀

真香

同意 ,冇撚左香港先可以引發支爆
咁先係真攬炒 而唔係吊命吊撚到2047
我地老左先黎同你講唔得
咁只係將個問題又帶到俾下一代

過唔到功能組別分組點票咪4年都一條都咪撚過囉 好難明？而家唔係要通過權呀 係否決權呀

呢D先最難頂
識小小聽泛民講兩野就信哂
完全冇獨立思考 又唔睇下基本法
係咪真係豬撚到咁 根本散立會又得 釋法又得
玩基金架空你立會又得 人地大把野可以隨時玩
你就要等4年投一次票

泛民支持者係都要endorse一個建制選舉，都唔知做咩撚嘢。咁唔爭氣又冇智慧國際點幫你呀。

留名睇泛民自己搞保險公司 進攻保險界 活捉陳健波

ok 泛民應該係帶頭火魔法革命
一定係咁

你係咪確保你每4年都一定扲到否決權呀
係咪是旦一次扲唔到否決權 人地玩23條 國安法 你係咪由佢通過呀
如果唔係 即係輸打嬴要喇
重未計你班撚樣議缺席
ONQ去撚左睇電視 白頭佬又唔去開會投票
更加唔好講 過唔到財政預算人地可以玩解散立會 再選過
選唔撚到咁點呀 你係咪硬食先

你無啦啦搭嘴 上而條友講唔投麻

冇人要求泛民主派做任何嘢，而係泛民根本冇諗住改革政制令香港有雙普選呀，佢用盡方法阻止你地爭取，依家咪帶風向叫你地進攻功能組別囉。

唔通上街火魔法既手足條命係賤D ?
佢地就可以去送死?
你班撚樣就尊貴過人可以入立法會？

Tui

咁佢又無「出賣」班區佬
新同盟個個都仲係以佢為核心
佢係出賣高登仔啫

喂 泛民支持者 熟書少少先同人拗啦好嘛，樣樣都有哂實例去話你知唔work之餘仲要話明endorse建制選舉等同放棄國際線都咁撚樣，係咪駝鳥到咁呀？

我大撚把呢Ｄ圖

當日同區佬一齊屌泛民
自已入去番泛民
咁都唔係出賣佢地？
佢只係利用區佬既力量壓鳩泛民
最後上位既只有佢一個

唔好玩啦, 解散立會 再選過 選到再否決係777要落台呀

你話DQ 拎唔拎到就有得討論,拎到35票否決財政預算案點會冇用

你真係了解個議會運作？
講撚到去03年 真係笑左出黎
03同上年人數投票人數已經差幾撚遠呀
而家咪宣傳用7起果個屈公司票囉
而家講緊要人數過半呀邊撚個同你講要分組都過半呀
人數過半政府議案已經全都過唔到啦
同埋你仲未撚答呀
你有乜撚野建議有普選呀？

永遠記得佢哋點樣對游蕙禎

死廢鳩又想衝出黎柒

面對香港法治，識笑鳩ONQ over my dead body, 轉過頭同泛民一齊入建制選舉玩投票？ 有冇咁搞笑呀。

多謝你講左重點
要攬炒無左香港引發支爆

但建制拎哂議會比哂香港d錢大陸
會引發支爆？

唔係啦
佢地本身就唔係因本土而聚合
而家新同盟本來就係前民主黨西貢黨團出走
佢地係先有出走組黨
贏區選
再轉打本土上立法會
新同盟班區佬係本土我又唔覺
正確形容係緊隨范國威路線而已
佢地成班亦好清楚
除左范之外無人有咁既能力上立法會
有強姦無焗賭架

你講到投票就唔俾有示威咁wor, 幾好笑
係咪一但投票立法會就唔俾再做其他野呀？乜柒都如果，4年一條議案都唔過等4年再審？政府夠膽玩我想睇呀
選唔撚到又點？得一條路？原本贏面都唔係大，而家投票阻你起義？
解散咁又點？ 因為有機會被廢就唔應該試？
定係某日訓醒覺 功能組別自動消失呀？

ONQ： 香港法治有險可守
泛民支持者：現行選舉制度有險可守

咪本土出去選囉
Btw 無人有咁既意思 人地意思係每個人有唔同崗位
叫醫生去醫人好定係陪勇武放火

香港值錢係因為香港做白手套 洗黑錢 換外幣呀 傻閪
要港幣 把撚咩 自已印喇
庫房果幾萬幾億咁撚少 夠救上海定四川呀 ON99

游蕙禎

《基本法》第五十二條
香港特別行政區行政長官如有下列情況之一者必須辭職：
( 三 ) 因立法會拒絕通過財政預算案或其他重要法案而解散立法會，重選的立法會繼續拒絕通過所爭議的原案。

777解散立法會 再選到佢就仆街啦

基本法

我等你講有咩行動呀
講又講唔出 有冇咁搞笑呀
一但參選左，其他野就全部唔做得，人唔笑狗都吠

Sorry想了解下 支持投本土係你所謂既泛民？
同埋想問下點解投票等同放棄國際線？
有冇咩證據可以拎出黎睇下
所羅門都講係plan B 當然唔一定要聽佢
之後區選投完國際線都話民意要普選反對政府喎

喂咁根據攬炒派既理論 又黎人大䆁法 唔認 咪比到更多彈藥 美國制裁囉,唔好咩?

到時財政預算案一人派十萬 你哋泛民唔過就係千古罪人

跟住到時泛民就會話 唔使驚我哋依家議會過半我哋仲有險可守 所以無謂影響大家市民福利 我哋今次過咗 之後都會繼續喺議會監察政府

新同盟 絕對唔係本土
只係跟潮流用個名搵食
同意 事實就係范國威路線
用班區佬去推自已上位

但係你話冇人有佢咁既能力上立法會我就唔同意
你睇范國威有咩能力? 剩係呢半柒事一大堆喇
我只係見到佢 有玩政治既能力 就係夾區佬組黨推自已上位
好識玩呢種權力鬥爭
但做實事 佢做左咁耐做過咩出黎?

成班話sir this way, 咁樣解散立法會就真係sir this way啦

咁係咪會換黃絲特首上？ 準備進攻特首選委？要中央政府任命喎 洗唔洗進攻埋政治局常委？

今次唔得 2024再選過
大家組多啲工會！！！！！

?
唔任命咁根據攬炒派既理論 又黎人大䆁法 唔認 咪比到更多彈藥 美國制裁囉,唔好咩?

所以？ 你唔投票 建制控制哂就做唔到白手套？
傻西一日未脫鈎港幣=美金
無美金又點印港幣呀 印你老母咩 傻閪

樓主呢個post 變咗引五毛post

呢幾年有邊個本土出去選唔係俾泛民打成鬼呀
選個區選都俾人屌做假本土
以家重放哂風想本土同你地玩初選
打壓完就同你講 你地都可以搵人選架喎真係CLS

係 普選都會係基本法下
所以普選都

完全認同
當年捉殘體扮本土食糊
本質上係泛民
至於能力
周仿班下線比較而已
須知蜀中無大將

笑咗 諗起唔知幾多年前有人幻想過蕭若元做特首

攬炒收番變左香港省 冇埋關係法
外資重會ON99留係到俾你姦?
到時就真係冇美金俾你用

所以呢?莫講你講既野唔一定會發生
然後要講泛民係鬼 到時會屈服咁 就算今日比普選香港人都可能係佢地既侯選人當選(計以前得票率)
咁係咪到時你又會話 屌泛民容乜易比共產黨收買?

照現時機制派10萬，庫房應該係唔夠俾
唔過雙普選乜尻都係掩口費

例如呢？熱狗算唔算本土？
協調唔到就自己去選囉
你又係一票我又係一票
鬼唔鬼用自己判斷啦 大個仔啦

老實講我真係諗唔明點解要屌進攻功能組別，呢個係直接奪得權力嘅方法。再者，我睇唔出贏到功能組別之後會有咩壞處。

自已要上位就緊係搵班能力低過自己
我只可以話范國威 係好在後生
如果佢老左 只係第二個馮檢基

熱狗一撚定唔係本土

其實范國威同馮檢基 都係爭十幾年
唔係話爭好多個世代

又還原一開始
問撚左你n次點撚樣攬炒呀
唔投票比建制控制住就攬炒？ 而家炒撚左未呀
變撚左香港省未呀

熱狗就熱狗
本土就本土 有咩問題
硬係要溝埋一舊
泛民就係咁撚樣 將敵人打成一派
唔係自已友就係鬼
如果個個有政治智力 泛民滅撚左黨喇

我係睇唔出選左贏好輸好對而家有咩壞處

泛民議會投票紀錄.jpg

出賣港人嘅紀錄簡直係馨竹難書

咪撚就係囉
你有腦嫁麻
你覺得佢地唔協調咪用你個腦揀個本土囉
立會入閘咁易 幾十個人簽名都拎唔到就算啦

其實你識進攻
人地唔識防守咩，佢一樣可以造票
個制度本身不平衡
你玩條撚咩
樓主連咖哩係仆街仔都唔知
溫好書先好開post

我吊 個post 一早 係咁吊 又話泛民 又舊帳
講真 呢八個月乜撚都變
仲用之前佢套來算帳 是不是一本通書睇到老
而家係搞對家的時候
對家唔算 唔吊？ 乜撚意思？
仲叫人投白票 吊泛民 呢D大家想清楚 這可以搞散對家嗎？

係咪要變撚左香港省先肯搞獨立呀
以家係咪重要玩投票 係到吊鹽水
要吊到幾時呀
2047前搞唔撚到獨立 就一定會變香港省
你只係將個責任外判左俾下一代
同你老豆老母果班廢老一撚樣咁自私呀

有咩問題 果幾次係twitter呢d頭套回響大過汽油彈

得罪講句 有手足死咗
仲喺度玩呢啲戇鳩嘢嘅 睇怕都係有心想玩殘個運動

樓主未訓醒

上面咪叫你講方向囉
點撚樣獨立呀？用口叫？
投票又點撚樣影響到你個獨立大計呀又

所以話泛民弱能智
以為得自己申請殭屍公會玩

叫人進攻功能組別咪就係新帳囉，有變過咩？暗共扮自己友亂帶風向，想清楚咁樣係益咗對家呀，對家係邊個呀？唔係建制派係中共呀。

咁不能否認佢比馮檢基有魅力既
至少高d身型好d
同埋有頭髮

投你老母票咩
我地係唔相信成個選舉制度呀
重停留左係投票 投邊個呢種層面

都係果句 如果你投票係有用
咁以家上街果班係咪全部都係傻閪呀 係到玩自殺呀

係咪應該叫哂上街果班人番黎
保住條命去玩投票 而唔係上街呀
你泛民夠唔夠閪譫叫人唔好上街 去玩投票呀

原來你地係全民勇武 幾時出去屌陳伯果d唔上去扔汽油彈呀？

咁又話6:4比？

馮檢基係當區做實事 地區野真係做足幾十年
但就因為黨細 同爭議席俾泛民打成鬼
我心諗 佢係鬼 咁你又叫佢一齊開會開左咁多年

笑撚死
係唔撚係你唔投票就會制度崩潰？
立會解散？會唔會太睇得起你自己？

學你都係果句啦
咁係咪投撚完票 就唔可以上街呀？

可能係能力有問題/好弱
上左街就唔可以投票/投完票就唔可以上街啦
對我黎講上完街投街又點
投完票再上街都得

鄭家富條仆街就有心出黎介票啦

1.我唔否認佢地以往係仆街,但現實議會路線就係要同佢地一齊玩, 唔服氣咪搞初選
08年奧運都一堆高登仔大叫我係中國人,係咪全部依家都要槍斃?

2.有部分今次運動唔同左 ,例如毛EE,許智峯

3.我好認真咁問你 ,都係我最想問既問題
要講泛民係鬼 到時會屈服咁 就算今日比普選香港人都可能係佢地既侯選人當選(計以前得票率)
咁係咪到時你又會話 屌泛民容乜易比共產黨收買然後投白票?

講到好似個議席寫咗佢個名咁樣

聽親D人吹奏哩條友就心諗做乜鳩

立會解散？會唔會太睇得起你自己？
基本法第50條呀傻閪 你扲撚哂D位都冇撚用喇

“香港特別行政區行政長官如拒絕簽署立法會再次通過的法案或
立法會拒絕通過政府提出的財政預算案或其他重要法案，經協商仍不
能取得一致意見，行政長官可解散立法會。

你投票如果真係咁撚有效
以家重上街果班唔撚係ON9仔?
重洗上街玩火魔俾狗打?

投票就係對個制度有信心既行為
但係同時又上街破壞法治? 精神分裂呀?

泛民會同你講 政治論理
佢坐開要俾番佢坐

新界東補選?

定係梁游唔係人？

五十條重有後面個part
行政長官在解散立法會前，須徵詢行政會議的意
見。行政長官在其一任任期內只能解散立法會一
次。”
同埋解散完52條係咁
第五十二條
香港特別行政區行政長官如有下列情況之一者必須辭職
(二) 因立法會拒絕通過財政預算案或其他重要
法案而解散立法會，重選的立法會繼續拒絕
通過所爭議的原案。

你真係好撚on9
而家咪講緊過半迫佢協商囉
做乜撚野姐

你而家控制到半數議會未呀 未又點撚知無效呀柒頭

投票=制度有信心？邊個同你講？係咪而家比人拉左仲上庭又對法律有信心呀 咪咁撚自我中心好無呀

現實既就係就算得十個人去投票 果個當選人就係議員佢就係係既代議士 唔係得十個人去投 就唔會懸空議席 好話唔好聽你唔去投wfc? 廢老同老人院會幫你揀個人出黎

湯家驊嗰一席就係公民黨嘅 但係呢梁xx 嗰席就一定唔係青年新政嘅

真係睇唔出？
如果贏咗立法會，黑警唔會加到人工。
睇到未？

笑撚咗

如果黃呢邊有601票 可以揀埋特首呀立法會議員每人一票

我好認真咁問你 ,都係我最想問既問題
要講泛民係鬼 到時會屈服咁 就算今日比普選香港人都可能係佢地既侯選人當選(計以前得票率)
咁係咪到時你又會話 屌泛民容乜易比共產黨收買然後投白票?

同意
咁計法 梁遊果席應該搵番青政坐囉
當年DQ6 變DQ4 有版你睇 唔係自已人唔計
剩係得4個人有俾人DQ 梁遊唔撚係人

要講泛民係鬼 到時會屈服咁?
唔洗到時
300億投左讚成喇 已經屈服左

見到個范字就知燈神黎

我指出去投票
本身想打
我係睇唔出選完贏都輸好多而家有壞處

功能組別有公司票
7人工會票
漁民票
佢拎少少錢出黎印到多多票
而且保皇本身佔上風
要入廠商會先可以投商界1,2

你點撚樣數都數唔撚到601喇
ON99
你數到俾我睇 我即投泛民

黃絲呼籲登記
紅絲已經靜靜印票
成班傻佬打鑼打鼓

接受唔到 點解可以仲笑得出？

6:4係直選呀ON9仔
你跟左幾耐呀 咁撚基本都唔知
你功能組別有6:4 重講乜撚過半 搞政改喇ON9
用下腦都知喇下化

300億投讚成
變撚左咩野呢?

泛民打手唔撚會明

頭套回響大過汽油彈
咁整多幾隻 票都唔洗投

打手: 梁遊係鬼

所以唔做 放棄？

咁鍾意做實事 泛民自己攪漁業公司 攪保險公司呀嘛
大佬兩席唔係唔爭下話

唔做 對國際線有影響

你估以家睇龍珠?
叫得大聲就會打得嬴?
本書寫到明 票又係得咁多 試乜撚 ?
試完唔得又等4年再試過?
97到以家試左幾多年呀 屌你老母

即係點 你覺得第日建國/有雙普選
特首個位 民主派會讓位比本土派人選? 定覺得所有民主派選民會投晒本土素人?
睇落最多係民主派會推個受本土派接受既民主派人選出黎

點解唔試下呢
呢句真係CLS
我都想問點解泛民唔去參選共產黨
唔係唔試下化
唔試點知唔得呢?
其實事實中國都係多黨制

我點百分百答到你呀柒頭
你睇上次777 已經無撚左百幾票區選票啦
黃呢邊出選既特首比得出利益
拉攏到某d介別盡對夠票

唔好再幻想有機會過半
ok?

我冇你諗得咁樂觀
泛民不滅 永遠都唔會有獨立 同普選
所以唔會發生你所講既問題

人數6:4比呀柒頭
咪叫多人去整囉
鬥人多又話唔係6:4
學你講乜都唔洗做
淨係上街就有普選

講撚左會有呢d人
投反對就又有人會話300億都係比大陸
有錢比醫護都唔比
永遠要屌都總有方法

你自已都唔撚肯定既野
你叫鳩人地做? 屌你老母喇
你唔撚去試下跳樓?可能唔死架
柒婆選特首人地圍內玩 既票關你撚事咩
唔通佢D票無喇喇會去左你果邊 係咪ON9呀
拉攏對面?你不如話拉攏共產黨喇

呢個遊戲係爆唔到機
班友死磨爛磨
總辭都唔work

梁游唔係話咁比人dq選黎無意思咩
同而家話唔投票既人一樣
所以而家佢地果位好似建制拎左
唔講真係以為唔投票議席會懸空呀

布都唔柒拉就投票
係咪放軟手腳乜柒都唔做
點撚樣信你下次選撚到 你會做野呀

其實區議會選位都係60個 我就算畀你攞咗立法會全部議席 都係再加70個

你條數點計都係唔會過到601 咪撚再呃香港人

所以話你單純思路
扔左汽油彈 就唔可以投票
帶左頭套 就唔可以扔磚

好撚簡單點解佢地要死磨爛磨
泛民班友幾多歲先得架
磨撚番10年20年佢地都就死
一個唔該死撚左 就唔關佢事喇
受既只係20-30歲既你同我

泛民我地投番黎 又話之前可以唔計
又私怨 好唔計 咁由6月9號後開始計
咁究竟做到野or民主進程又做到幾多野呢
咁當然又唔可以地圖炮 有一D人有做到 唔否認既
作為選民投佢地 就要監察佢
我唔係投完佢就算 做得岩就要
做得錯就要屌 並非分化 要屌先有進步
希望選民質素好番啲

你慢慢登記啦

調查發現，全國政協常委吳光正家族，透過會德豐、九倉及連卡佛等，在商界（一）、地產及建造界等9個界別登記，直接持有107票，成為功能組別的公司票「持票王」，較香港首富李嘉誠透過長和系公司登記的84票，還要多23票。

本報更發現，有財團在多達11個界別有公司成為選民，另有近年活躍政壇的富商，透過旗下財團的分公司，積極成某界別公司票選民，結果今屆選舉，其控制的公司票較上屆選舉大增4倍。

現時立法會選舉制度下，28個功能界別有18個有公司或團體票，合共有1.5萬票。財團可以透過不同子公司，登記加入不同商會，然後成為商界、工業界、零售界等不同界別選民進行投票。由於負責投票的授權代表由公司委任產生，因此財團大股東可一人控制多票。

點影響法

帶頭套扔磚 狗隻查都唔洗查就拉到你喇 咁撚好認
你真係ON9架喎

票點樣得咁多？
即係本身100票
組完公會有一票 咁邊個少左果票？

咁咪就係攬炒派覺得美國會幫手制裁,我先當中國會屈服比香港人有普選
到呢一刻 香港人都好大機會選到民主派(計以往得票)

我認同本土派 係有關鍵少數既票 飯民係應該協調讓步一定議席/親近少少本土路線之類(例如毛EE/許生之類)
但現實唔好講賣唔賣港,路線上大多數人就係投票比佢地
只係想帶出呢樣野

應該好似學你
乜都唔做就會獨立同普選

區議會係117票

特首要中共任命的，贏票都做唔到
沈博都係呃尻人
你慢慢選啦

美國幫唔幫手好撚閒
我係希望快D攬炒
一係革命 一係就做支那人
好撚過以家玩投票吊命
死係自己手 好過乜撚都唔搞投完票就算撚數

其實就算你全部選委攞曬
最後入到去畀你投嘅都係佢哋覺得ok嘅人

要肯定先做？
咁上街肯定做到d咩
咁你點樣有法肯定獨立到同有普選
要肯定先好講

1200票 得777/689 點樣無啦啦法
而定區選贏左無啦啦多左百幾蚊
計埋上屆大約2-300票係黃既
呢到已經400幾票
不記名投票 你點樣肯定誠哥唔投比黃？

其實你真係信個1200人全部有自由意志咩 比盡你泛民300,400有 其他都一定係收order啦
中共點夠601票 其他人咪鐘意投乜就投乜分散啲票睇落好睇啲咁囉
一堆中共官員一係就商人 要買通容乜易..

高登仔 連登仔

共同敵人

布都唔柒拉？
你睇左議事規則未
又衝出黎柒
仲講拉布 改左兩年幾啦柒頭

巴打保重勿切

我仲記得佢當選之後同高登仔講嘅嘢

乜撚野呀 區選百幾票呀
贏者通吃呀
查好先出黎柒啦

你計601畀我睇

去睇劉細良戴pepe頭快樂抗爭？

走開啦分化撚
呢度邊度有人屌鳩守護孩子？守護孩子做緊實事 保護勇武手足
呢度屌緊嘅係主張快樂抗爭嘅垃圾
仲有你問問題喺邊 我答你啦柒頭
見唔見到佢搭黨鐵呀 你係咪同我講佢哋係跳閘入/$2卡
要自己搭車由海濱去港島又有幾難？

哦 咁你就要去留意下講緊進攻功能組別係邊幾個啦

議事規則係邊班撚樣支持修改俾權力細會主席可以剪布呀
自已搞出黎既野 同番我地講唔拉得 咁撚無恥都有

笑撚死 我講同一個人咩？
可能對你黎講難明d
即係消防員唔可以又救火又扔汽油彈？

所以我咪話當你革命成功建國有普選,根據以往投票效果都好可能民主派贏囉
咁你都係幫民主派抬橋

呢樣就係關鍵
你點樣確認你比一千萬出黎
買果票入到去投票一定投比你先
暗票黎

有左普選 有權力制衡 就好似台灣咁
會政黨交替 做得唔好自然會俾人拉落台
就算係泛民既人做 我都覺得冇問題 市民有決定權
咁樣先係真正既民主制度

追post

乜撚野分化撚呀？
點樣做實事呀 企係前線屌狗又實事呀？
實左係邊撚到呀？
帶頭套外國好撚多報道就唔係實事呀？
係咪全世界一定要勇武 唔勇武就咪撚去
下次記得講清楚
遊行一定要勇武 不歡迎和理非
我保證佢地呢班廢中一定唔出現

如果我係一個紅色商人 一直靠中共搵錢
特首選舉一係林鄭一係杜文澤
唔理我有無收1000萬 我黎緊4年既利益擺在眼前 我都一定係揀林鄭啦

係5年 sorry 搞錯特首任期

剪布係梁游dq後唔夠3分2比人改喎
又出黎柒啦

泛民係咪有支持呀柒頭
支持完 今日就話自已拉唔撚到布?

成日話攬炒
當日過撚左逃犯條例咪外資走攬炒囉
叫你比方法出黎攬炒又比唔到
你連登叫獨立叫攬炒就得？
你連少少實行方和都比唔撚到呀

調返轉睇 就係呢到畀泛民打手入侵得好勁
正常6月前留意開政治嘅本土撚
都憎到劉細良入骨啦

如果黃色特首比方便佢既政策呢？
收1000萬 加 繼續同大陸做生意 加香港政策
何樂不為？
果陣就唔係講理念講利益

點撚樣支持呀
反對哂都唔夠票呀
你講撚緊係聲人出去呀
搞清楚先出黎柒啦 屌

輸左點算？玩選舉=放棄人權法2020年雙普選承諾

反對都夠票就放軟手腳 由佢過
咁抗爭黎把撚咩 都唔夠人鬥 之峰哥都話 u no gun喇
反正唔夠鬥 我投共了

輸左咪同而家一撚樣囉
後者諗唔到有咩衝突
2020雙普選承諾其實係無呢樣野
係美國人權及民主法案要求
就算無 亦睇唔出美國會點制裁
美國要制裁佢無雙普選都唔見得因為參選會放棄制裁
睇唔到兩者有咩衝突
更何況普選係2012發生

議會可以點？ 求教學？有咩建議？
最後果句好岩用
反正投黎都輸唔夠鬥 所以唔投票比哂d位共產黨

訓教先 聽日再覆